仆街死mk 未隔離完又去死車仔麵 仲要係黃店來

男子涉違隔離令外出食車仔麵 食客發現報警揭發燒
(節錄）一名年約20歲戴有電子手帶男子，凌晨零時許偕數名友人在荃灣路德圍一間車仔麵店內食宵夜，食客發現立刻報警
衞生署職員穿上保護衣到場，即時替男子測量體溫，經多次耳探測試，發現男子體溫過高發燒，於是立刻召救護車到場，將男子送往仁濟醫院治理。
全文：頭條日報

我信任自己友唔會咁自私，依條友應該係d 大陸mk fuck boy

本身市道已經低落 依家咁就比佢搞到0生意
可唔可以同條fuck boy索償？

tui

原來呢間黃架

屌你老母依啲仆街比人打真係唔好喊
黃絲都係咁話

係呀

我相信似大陸fuck boy多啲
你睇佢d 衣著

成街童咁著啦...

生意差一定唔止呢間
幾間新聞都剩係報路德圍40號
路德圍呢排D黃店凍過水

街童唔會戴頂咁柒紅帽掛

屌 令我諗起串燒保個八婆扮病扮黃呃錢 而家冇晒手尾

burgar land 個 L位個乍黃店應該仲正常生意額
反而車仔麵個位不嬲少人食

嘔返左$ 出嚟之後仲有冇下文？

區外人我諗見到路德圍3個字已經卻步
難講

洗淨少少錢交返出黎 果班聯合黃店冇再追究

外國手足？唔好咁啦一定係深黃打國際戰線太辛苦⋯

真 讀黑社會飛仔先去食

扣左檢查費剩低退左
之後去左長洲避難 然後就冇然後喇

由今日起應該係喇.. 自私撚遺害人間
本身荃灣L位黃店旺 其他d 藍綠店靜到仆街
依加應該 成個area靜2星期

條友原來黑社會來

呢間不嬲唔抵食
平時懲罰黃店都係排路德圍附近幾間冇乜人幫襯佢
次次路過都好少人

抵同好食2回事

20歲 後生仔 手足黎

黑社會來